最後悔係中意過你

最後悔係中意你

搞到自己咁唔開心咁on99

但最慶幸係中意過你

因為咁

終於知原來一個人可以咁仆街

只希望自己將來唔好做呢個仆街

點仆街法
開心share啦

留名聽故仔

仆街有冇樣睇

LM

lm

對唔住

無辦法 我係一個浪子
愛上我已經係一個錯
希望你日後過得好
不過唔洗跟我講 已經與我無關

我係一隻無雀嘅腳仔😫😫😫

唔好意思，令到你咁傷，對唔住呀

聽日一定會更開心㗎 係咪啊哈母太郎

係呀！

咁複雜

Bye

善良絲 好鐘意你啲字

你想寫咩字，寫張比你

但唔寫核突嘢

重新出發

唉

若感動過 若燦爛過 並不枉過
希望我地都可以揾到下一個係真心對待我地

沖淡一切唔係時間

而係明白

希望在明天

呢個真

手字幾靚喎

多謝

懶感性咁= =

小朋友唔明

唔好人生攻擊🙏

只有後悔，沒有慶幸
不知幾想冇鐘意過佢

唔試過
又點知果種痛係點
又點知邊個係好
但痛完都想快啲好返

多謝佢令到我知佢真係仆街黎，唔係扮

大個就會明

雖然知佢係仆街
但又放唔低果下先最仆街

我明，我真係明，我都經歷緊

但佢話無後悔鐘意過你

邊個佢

點先放得低

你開po講個個人

Good good study
Day day up

可摸耳簡單d

你又知邊個

中意就中意
一唔中意就唔中意

只要你唔係比人唔中意果個就好簡單

好深

最辛苦係鍾意左佢
亦都多謝佢令我知道左咩叫鍾意

無錯 我就係知邊個

唔信

祝佢快撚啲死 孤獨終老

兩樣嘢有矛盾

點解唔信我

咁你講係邊個

頭先仲唔信我 而家唔講你知

唔信你

引你自爆

其實我係佢

憎死你

唔好憎我 比次機會黎

唉，搞咁多，寧願當初不相見

以後都唔會比，死開！

唔試過又點知邊樣好

相吖。X2

唉你都咁講...我仲可以講乜

我又諗返起嗰個仆街
雖然佢一開始已經講自己係條仆街...

唔試過唔好又點知好係點嘅樣
最心up係以為遇上好
點知發現仲衰過以前

原諒我當天不懂得珍惜

無用架喇掰

想俾無限個讚...

咁我又冇以前嗰個既，所以冇得比較

No bye
Hi

Hi

第時就會學識多啲

點仆街，我都想學做仆街，等自己唔洗被傷害

回得咁快

呢個世界有報應
勸你唔好做

秒回

好靚呀

##i know that feel sis
重新出發

一路聽
一路行返工
一路諗返以前有機會都唔識珍惜
無咗先後悔

不過都好多年前嘅事了

我唔敢聽情歌
聽日文歌 盡量聽d唔明唱咩ge歌
申 : 眼淺

唔信
Testing

其實聽情歌仲衰
你咁做就岩

回咁快無獎嫁

咁聽日再回你

唔太信報應，太多仆街都仲好開心咁生存緊

咁到我秒回你

啲字好靚

應該食屎無講出黎

Roger roger

一定係啦
做仆街真係咁開心咩

我知我仆街 但我都唔想 好想搵返你

渣㗎

Sorr9y 當人哋唔愛你個陣幾仆街都做得出
邊個都係

所以將來自己唔好再做呢個仆街

人類好矛盾 你以為自己放手既時候一d不捨都唔會有
但到真係放手既時候都會唔捨得

我用左幾年時間去憎一個人
到自己真正幸福快樂既時候 望返轉頭 我只係笑一笑
講一句「我活得比你好。」

總有個人，令你記得自己有多差，然後你再也做不了壞人